你印象中最有影響力嘅歸化兵／入籍兵係邊個？

係真係靠後天條件攞國籍嗰隻
(Eg 哥斯達 史達寧呢種)

伊巴謙莫域呢種冇瑞典血統 但喺瑞典出世嘅唔算…

夏格維斯算唔算？加拿大出世長大德國踢波踢出名堂,憑世襲攞到英國藉入選英格蘭.

迪高
巴西人入葡萄牙籍

迪天奴

夏格維斯應該唔算「入籍」
因為佢係天生有英國國籍
但我又真係唔知點解佢會揀英格蘭

不過佢06真係踢得好好
全隊得佢同碧咸有貨交

卓卓 算唔算？
香港隊由中鋒打到中堅

卓卓算呀 細個好鍾意佢
記得小五定小六嗰陣 學校俾張紙我地投香港傑出運動員
我係投卓卓

基奧雲尼

其實佢當初代表德國得唔得

如果揀德國就真係歸化
佢本身冇德國國籍
不過我唔知德國要住幾多年先攞到passport

甘莫蘭尼斯

記得十幾年前利記嚟香港大球場
我半場同佢一齊去廁所
嗰陣仲係細路仔 佢真係好撚高大 又兇神惡煞
但小朋友唔識驚

但佢入籍之後好似都冇踢過港隊

好例子
用正選身份幫國家隊攞世界盃嘅入籍兵

06世界盃決賽 佢同查斯古特都有份踢
兩個阿根廷人 兩個祖雲達斯隊友
但一個代表意大利 一個代表法國
一個捧世界盃 一個射失十二碼
命運大不同

基藍馬

Deco, 巴西轉葡萄牙

比比

我覺得2016歐國盃 比比係最最最頭號大功臣

高梵
基藍馬

至少8年

黃洋

法圖斯

黃洋大哥大陸落黎仲要黃算係咁

三都主

有踢過